我係用緊假音定係真音

有好多歌成個副歌位己經係用緊(Darling i will be loving you)果到開始把聲,唔知係真定假,條link己經唱到冇咁尖,平時有時係尖到極難聽,依家係冇咁難聽,同埋開頭把聲同(Darling i will be loving you)果把聲中間o既音唔知點唱好,用前者又唔夠高上,後者又好奇怪,好似格硬用依把聲黎唱

巴打
你用緊你自己講嘢把聲去唱歌係用錯聲
而且你嗰啲唔係假音 只係上唔到 所以唱到好細聲

點樣唔用講野把聲唱歌

唔怪得，咁應該點去唱

最尾發脾四嗰下好好笑
你好細聲對咪唱，仲未見真將

再大聲啲就會走音

呢度問唔到人ga la, 你試下上YouTube搵教學，再唔係，跟下唱歌老師

樓主改善下啲英文先啦